Citation 1 : Tout ce que je sais, c'est que je ne sais rien, tandis que les autres croient savoir ce qu'ils ne savent pas.

Citation 2 : Existe-t-il pour l'homme un bien plus précieux que la santé ?

Citation 3 : Je ne suis ni Athénien, ni Grec, mais un citoyen du monde.

Citation 4 : Connais-toi toi-même.

Citation 5 : L'Homme doit s'élever au-dessus de la Terre - aux limites de l' atmosphere et au dela ainso seulement pourra t il comprendre tout a fait le monde dans lequel il vit.

Citattion 6 : La plus intelligente est celle qui sait qu'elle ne sait pas.0

Citation 7 : Les gens qu on interroge. pourvu qu'on interroge bien, trouvent d'eux-meme les bonnes réponses 

Citation 8 : Une vie sans examen ne vaut pas la peine d'etres vécu

Citation 9: Nul n'est méchant volontairement...

Citation 10: Existe-t-il pour l'Homme un bien plus précieux que la Santé?

Citation 11: L'Homme est le seul des animaux à croire à des dieux.

Citation 12: Nos jeunes aiment le luxe, ont de mauvaises manières, se moquent de l'autorité et n'ont aucun respect pour l'âge. A notre époque, les enfants sont des tyrans.
